鑽撚完未呀！！！

屌呀哥十點咋
咁勤力把撚呀？

閒日成十點都唔撚俾人鑽 ?

啱啱報咗警，懷疑樓上有人從事非法活動

啱呀
人地唔似廢青 要返工

屌我偷得浮生半日閒就俾人話廢青